最代表lihkg歌曲金獎提名

一人一歌投選最代表lihkg歌曲

黃金時代

皆大歡喜

腥的心跳

冇錯。皆大歡喜+1

郭富城既弱

歡～樂連尼 歡樂連尼～～～連
連～尼～～住～～～

連尼住主題樂園園歌